有無人屋企吹到搖搖下

住大埔表示feel到

好..震...啊及丸几炙叉系叉凡叉系凡系永..汪奚汀

搖撚到個人好暈

same